究竟人嘅價值係咩？生命有咩意義？

如果我死咗，有冇人會掛住我？

bye all

你願意分享下,我願意聽

感受愛

呢個問題我諗咗幾年 仲係搵唔到答案

誰也在暢讀死亡的筆記 不如來推推理
要求存似電玩遊戲 操練著戰機
死也未怕又怕甚麼苦戲 不如重溫好戲
死亡遲早都找你 切勿憑自己

死咗結果喺結束當然可喜，最怕是另一個惡夢嘅開始

每個人價值同意義都唔同
要自己領略

物理層
生物邏輯層
生物文化界層
價值層

好多o 架，有人覺得係照顧好家庭，有人覺得要拯救地球，睇你點睇啦～ 而唔係睇人點睇～～